% LaTeX resume using res.cls
\documentclass[margin]{res}
%\usepackage{helvetica} % uses helvetica postscript font (download helvetica.sty)
%\usepackage{newcent}   % uses new century schoolbook postscript font 
%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\setlength{\textwidth}{5.1in} % set width of text portion

\begin{document}

% Center the name over the entire width of resume:
 \moveleft.5\hoffset\centerline{\large\bf Jordi de la Torre Gallart}
% Draw a horizontal line the whole width of resume:
 \moveleft\hoffset\vbox{\hrule width\resumewidth height 1pt}\smallskip
% address begins here
% Again, the address lines must be centered over entire width of resume:
 \moveleft.5\hoffset\centerline{Avda. Països Catalans, 23}
 \moveleft.5\hoffset\centerline{43007 Tarragona}
 \moveleft.5\hoffset\centerline{Tel: 676 533 655}
 \moveleft.5\hoffset\centerline{mailto: jorditg@tinet.org}


\begin{resume}
 
%\section{OBJETIVO}  Un puesto de gestión de recursos y personas
 

\section{FORMACIÓN} 
					{\sl Ingeniería Química}. URV. Tarragona. \hfill (1998)\\
					{\sl Máster en Prevención de Riesgos Laborales. Especialidad en Seguridad}. \hfill (2010)\\ 					
% 					{\sl Ingeniería Técnica en Informática de Sistemas}. URV. Tarragona. \hfill (2006) \\
					{\sl Licenciatura en Administración y Dirección de Empresas}. UOC. Barcelona. \hfill (2011) \\ 					
 					{\sl MBA. URV. Tarragona. \hfill (2004) 
 					
\section{EXPERIENCIA} 
                {\sl Ingeniero de Mantenimiento} \hfill 2010 - actualmente \\
                Ercros, S.A.
                Departamento de Mantenimiento, Vilaseca - Tarragona
                  \begin{itemize}
                   \item Gestión del mantenimiento mecánico de las plantas de producción de Cloro-Sosa
                   \item Planificación, control y seguimiento de proyectos de mantenimiento asociados (paradas y proyectos de mejora).
                   \item Control de costes de mantenimiento asociados
                   \end{itemize} 

                {\sl Ingeniero de Proyectos} \hfill 2006 - 2009 \\
                Ercros, S.A.,
                Departamento de Ingeniería, Tarragona
                 \begin{itemize}  \itemsep -2pt %reduce space between items
                 \item Gestión de proyectos (mecánicos, eléctricos, de instrumentación y civiles) de las plantas de producción de Acetaldehído, Acetato de Etilo, Ácido Nítrico y Servicios.  
                 \item Control y seguimento de los costes de los proyectos asignados
                 \end{itemize} 

                {\sl Jefe de Talleres (Mecánico, Eléctrico e Instrumentación)} \hfill 2003 - 2006 \\
                Ercros Industrial, S.A., 
                Departamento de Mantenimiento, Tarragona 
                 \begin{itemize}  \itemsep -2pt %reduce space between items
                 \item Gestión del mantenimiento mecánico, eléctrico e instrumentación
                    de las plantas de producción de Acetaldehído, 
                    Acetato de Etilo, Ácido Nítrico y Servicios. 
                 \item Planificación, control y seguimiento de las paradas de estas plantas.
                 \item Control de los costes de mantenimiento asociados a los talleres
                \end{itemize}

                {\sl Ingeniero de Proyectos de I\&C} \hfill 2001 - 2003 \\
                Westinghouse Initec Nuclear, S.A. 
                Departamento de Ingeniería, Vandellós - Tarragona
                 \begin{itemize}  \itemsep -2pt %reduce space between items
                 \item Ingeniero especialista de instrumentación y control. Elaboración de proyectos 
                 multidisciplinares en las centrales nucleares de Vandellós II, Ascó I y Ascó II
                \end{itemize}
                 
\section{IDIOMAS}
                Catalán y Español: Nativo \\
                Inglés: Conversación (FCE) \\
                Alemán: Medio

\section{INFORMÁTICA} 
                 \begin{itemize}  \itemsep -2pt %reduce space between items
                 \item Programación: java, C/C++, python, bash, \LaTeX{}
                 \item Planificación: Primavera P6 y MS Project
                 \item SAP: Usuario de módulos MM y PM
                 \end{itemize}
                
\section{OTRA\\INFORMACIÓN\\DE INTERÉS}             
            Fecha de nacimiento: 07 de Mayo de 1975 \\
            Lugar de nacimiento: Tarragona \\
            Nacionalidad: Española \\
            Carnet de conducir: B1             
 
\end{resume}

\end{document}




