
\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[english]{babel}

\usepackage[backend=bibtex]{biblatex}
\addbibresource{retinopathy.bib}

\begin{document}

\section*{Dades personals}
Nom: \hfill Jordi de la Torre Gallart\\
DNI: \hfill 39.724.316-G\\
Telèfon: \hfill +34 676 533 655\\
e-mail: \hfill jordi.delatorre@gmail.com\\
web: \hfill jorditg.github.io\\

\section*{Formació} 

{\sl Enginyeria Química}. URV. Tarragona. \hfill (1998)\\
{\sl Màster en Prevenció de Riscos Laborals. Especialitat en Seguritat}. \hfill (2010)\\
{\sl Llicenciatura en Administració i Direcció d'Empreses}. UOC. Barcelona. \hfill (2011)\\
{\sl Diplomatura en Ciències Empresarials}. UOC. Barcelona. \hfill (2009)\\ 					 					
{\sl Enginyeria Tècnica en Informàtica de Sistemes}. URV. Tarragona. \hfill (2006)\\
{\sl Màster en Gestió d'Empreses. MBA. URV. Tarragona. \hfill (2004)\\ }	
{\sl Doctor en Enginyeria Informàtica. URV. Tarragona. \hfill (2019)\\ }	

\section*{Idiomes}
Català: Natiu \\
Castellà: Natiu\\
Anglès:  FCE \\
Alemany: Mig \\

\section*{Experiència informàtica (nivell expert)}
Sistemes Operatius: \hfill Linux a nivell administrador\\
Programació: \hfill C/C++, Java, python\\
Data Science: \hfill pytorch, Tensorflow, R\\

\section*{Registres de propietat intel·lectual}

\emph{Classificació d’imatges de retines depenent del grau d’infermetat (retinopatia) i localització de les zones de la imatge més importants}. Oficina de propietat intel·lectual de Benelux amb el codi 109999.
	
\section*{Publicacions científiques}
	
	\begin{enumerate}
		\item Design of automatic classifiers based on deep neural networks able to reach ophthalmologist performance level.
		
		\fullcite{jdelatorre2016}
		
		\item Study of the usage of Quadratic Weighted Kappa index as a Deep Learning Loss Function for the optimization of ordinal regression problems.
		
		\fullcite{delatorre2017} Impact Factor: 1.952 (Q2)
		
		\item Design of a generalized model for the interpretation of results reported by deep learning classifiers.
		
		\fullcite{de2017deep} Accepted for publication in Neurocomputing. Impact Factor: 3.241 (Q1)
		
		\item Design of a method for compressing feature space internal representations of deep learning models.
		
		\fullcite{delatorre_ica_2018}
		
	\end{enumerate}
	
\section*{Congressos}

	\begin{enumerate}
\item 19st International Conference of the Catalan Association for Artificial Intelligence, Barcelona, October 2016 (Assistència i presentació de póster)
\item 3rd URV Doctoral Workshop in Computer Science and Mathematics, Tarragona, November 2016 (Assistència)
\item 30th Conference on Neural Information Processing Systems, Barcelona, December 2016 (Assistència)
\item 4th URV Doctoral Workshop in Computer Science and Mathematics, Tarragona, 2017 (Assistència i presentació oral)
	\end{enumerate}
	%\printbibliography
	
\end{document}



